急！回鄉證過期求解

有冇中旅社係開24？係深圳灣中旅社可唔可以整？上網搵左好多資料都係幾年前,同埋整臨通係唔係可以即日拎到 唔該巴打解答

可係關口搞一次性簽証，大概三至四個鍾

如果係深圳灣搞，公安會拎啲文件去羅湖搞一輪，咁應該係羅湖搞最快

邊個關口都可以搞？需要帶啲咩？

唔該曬

可以係羅湖搞急證
可以一個早上搞掂
大概500蚊左右 幾年前搞過

開24

唔該巴打 帶回鄉證就可以？整嘅時間幾耐到

對著個公安嗌平反六四，香港獨立。證都唔洗搞

帶舊證，身份證，到時會即刻影張相 (會收錢)，填表，之後就等

唔該!知唔知羅湖中社最早幾點開門 我上網搵搵唔到時間 因屋企有急事所以好趕

我搞個陣冇咩人，所以2至3個鐘已經ok走得，你預最少一個早上啦而家暑假
好似要帶過期回鄉證，身份證同錢，唔記得洗唔洗影相，帶埋去比較好。
唔係好記得啦幾年前搞既，你再上網睇睇有冇咩要帶費事漏，不過手續唔算麻煩放心。

唔該曬！

上個月皇崗整完一次來回 $570
我個fd羅湖整3個鐘
皇崗整45分鐘左右(早上)

唔該曬巴打們

唔該係唔係一定要自己帶相片？定去到即影

同埋星期六關口中社開唔開